投票撚 -有關醉酒辦公

要求政府公開回應：專業人士執勤時酒精測試超標，是否違反紀律及不應執行職務。

入黎投票表態

#醉酒辦公 #香港地投票 #民意探熱針
#我冇醉 #搬龍門

註：專業人士定義為執勤時需要專業判斷或與人命安全有關。
應包括至少以下各項：

醫生、護士、消防員、入境事務處、海關、救護、警察、飛行服務隊、公務員、飛機師、空中服務員、車輛司機、律師、會計師、核數師、工程師、測量師、分析師、老師、軍人、金融及銀行從業員、看護、幼童保姆、化驗或實驗室人員